A0真係大撚哂

咩A1 A2 走開啦

咁A380呢？